生仔應該要考牌，收入過唔到標準唔俾做愛

杜絕窮人生仔，唔好害左下一代

然後每日150 個鮮腥趕人漸漸稀釋香港人口，唔洗2047就……

天外有天
咁啱啱好達標生出黎嘅細路 咪又係變左最缺乏資源個堆

標準一路推上去

入息要有最低標準 但考生仔牌係要考佢識唔識教 生完唔教真係不知所謂